下一步應該係要飲筒加$1

香港梗本偽環保

膠袋都係收0.5$ 更污染環境 循環再用機會都大過飲管
飲管憑咩收錢

7仔飲管任拎